WEB版琴日開始好多BUG喎

頁底無左上一頁/下一頁
POST中間又無啦啦突然彈個下拉式轉頁選擇格出黎
* 2046

每個台既post最後回覆時間錯晒

有時長拉可以一路下一頁好怪
放低一陣無禁,圖仔F5無反應 要成頁F5